麥當勞係咪應該將餐牌所有嘢下架 留翻雞翼同薯餅

呢2樣次次都食到扯哂旗

面對big mac 雞翼就係屎 不服來辯

平安夜起走飲管

次次叫big mac 翻黎都變左pat爛泥 不了

double Big Mac 大到佢壓唔成屎

諗起都扯扯地 全翼

雞翼好多肉汁

咬落去嗰下

老細 你話點咪點

屌你老母支那仔，你老母彌留緊仲有心情上連登？

支那賤種比我踢爆你無用過iPhone就喺度發爛渣，唔係好多野講架咩，做乜笠曬水？